仲炒股票？23條今晚就殺到啦！

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。

據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

換美金，好走啦

仲係7.75

咁今晚就攬炒成功?

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

立23條, 點解=攬炒
唔好人講話攬炒, 就覺得真係攬炒左先得架

好期待今晚就取消獨立關稅區地位

咁點解又唔係攬炒
唔好懶係見解獨到先得架

鎖國自己玩

一D 內容都無, 即接結論23條=攬炒
人地唔認同就問返我點解唔係攬炒

立左23條基本上香港已經睇大陸法例睇齊
亦即係話當初香港可以保護外資既功能已經全面失效
再繼續推演落去美資會率先撤走然後走唔切既就會被中國法例鎖住
就算唔係即時攬炒都係攬炒既開端
話唔定就係新歷史書既第一頁

商家最怕不確定
原來大陸可以隨便頒啲法律落黎
咁仲唔夠不確定性呀

原來基本上3隻字可以解釋到咁多嘢

你聽邊個講, 立23條=同大陸法睇齊?
冇23條同保護外資係2件事

23條係用黎打壓本地人民, / 公開反共既企業

依家有冇咩係中國/ 香港既國際大企業公開反共/支持香港人??

巴打未搞清楚點解外資係香港經商
23 條, 對外商黎講, 大部份都無影響

成功攬炒

金融時報 華爾街日報記者？

唔怪得開兩會股票都跌喇

《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第二十三條是一條就香港境內有關國家安全，即叛國罪、分裂國家行為、煽動顛覆國家政權罪、顛覆國家罪及竊取國家機密等多項條文作出立法指引的憲制性條文。
係呀實無即時影響嫁，但就多左把刀係你頭上面隨時劈落黎
係咪一定要留香港先搵到錢呢，呢樣商界自然會有反應

走鬼啦

咁先要炒 唔炒點移民？

你睇一睇23條入面既條文係告緊咩罪
係大陸呢幾條罪根本係萬能key 黎
上至劉曉波下至桂民海一樣都中哂
以呢條法例既定罪準則黎講，有邊一忽唔係同中國睇齊？

捱咁耐

終於有得收香港皮

支那想要外資？

等支爆啦柒頭

自己睇下中國裡面有幾多外資, 幾多黎設廠

都係嗰句, 23條係用黎打壓人民既工具, 並唔係用黎嚇外資既工具
中共需要香港做白手套, 中共唔係白痴架, 佢唔會殺雞取蛋
唔會搞鳩外資, 外資亦都明白中共立23 係要打壓人民, 目標唔係佢地

你真係當中共立23 就係攬炒? 中共係想炒你咋, 唔會攬炒

唔好睇小中共....好唔好?

首先我認為23條係推動美國執行人權法制裁嘅關鍵

當然你可以話美國正式行動先叫做成功嘅

如果23條落實，人權法所講嘅條件都中晒

如果咁都唔可以話攬炒成功
即係好似六合彩中晒全部數字都唔叫中頭獎
要拎埋彩金，入埋自己銀行戶口，洗埋先叫中獎?

又或者你認為美國制裁都唔叫攬炒成功
要達成其他目標先叫成功
歡迎提出

只係我認為美國制裁已經係攬炒成功

從來美國無講23條=制裁
只係講: 每年審視香港人權狀況, 就算立咩條例都好, 都唔代表會制裁
就算香港人權受損, 都唔代表會制裁, 只係講:會將香港關稅地位納入考慮範圍,

你知唔知距離制裁仲差1萬步,
人地行第一步, 你就已經講你贏咗

你覺得23條=制裁, 當然可以結論, 23條=攬炒
不過巴打, 你都係諗得太簡單

首先你要知道所有外資係中國開公司一定要同中國有關既公司合營先可以係中國插旗，名義上係外資但實際上只係切左出去既子公司黎
事實上近年中國做錯決定並唔罕見，佢未必係主動立黎攬炒，但未來既野有邊個知道？
我就唔神化中共啦，佢要行一國一制未來只有death or democracy

我係根據泛民去完美國所講轉述
當然你都可以話美國官方無正式講，可以係泛民自己吹水

詳細可參考蘋果報導

聽日跌2000點

多謝曬，錢已兌

要收割韭菜，話你咩罪都得啦

如果唔取消咪輸哂？

成副身家換左

攬炒左啲咩？

我無神化中共, 不過對家資源多, 人才都多, 每行一步都肯定有人諗過度過。
我只從來唔睇小對手, 亦唔會盲從 23條=攬炒

近年, 聽過幾多次, 美國制裁論 / 子彈論?
DQ = 干預立法會, 人權受損= 攬炒
黑警打人 = 無治安無法治=攬炒
紅官亂判=無司法獨立=攬炒
封星火= 嚇走外資=攬炒
仲有N個例子, 事實呢? 發生咗之後? 根本距離制裁, 仲有好遠既路
如果23條=攬炒, 中間仲有最少一萬步, 中間發生咩事都唔知

我預期, 香港會實行名義上1國2制, 實際係1國1.5制
只會新疆化
控制媒體, 教育, 下一代再無自己思想,

呢個就就係香港未來, 除非....香港人自己肯反抗

所以咪自己分析下囉,
23條=攬炒,
中間仲有大把過程, 唔係一個必然發生既結果
你中咗獎金, 必然落你袋咁當然無問題

但依家只係你準備出門口買六合彩, 就已經覺得自己中咗獎, 就咁有問題

無錯, 呢個就係23條,
不過中共要利用香港, 唔係收割九菜, 係控制人民, 再利用香港白手套
九菜, 中國裡面大把

夜期開左 跌18點

可能下星期先取消

你覺得唔係就得

夜期跌34點

應該未支爆都唔可以叫攬炒成功

呢個例係支那立法干預香港基本法？直接跳過立法程序？

房屋台話有23 樓價升

Push

吹脹

是旦啦

因為23條無記錯仲要經立會？

大陸D韭菜割到7788喇，馬雲，馬化騰，王健林，割你話你咩罪都得啦。 係時候到香港割外資割港紙。

咁聽日買牛定買熊

媽咪麵呢

買熊

仲呼吸？23條今晚就殺到啦！

自己睇下中金有幾多資產值先講啦
你講既係中資大公司, 你睇下有幾多外資係中國, 要割都割入面先啦

一野轟左落去

一國一制plz

其實某部份真係岩...
你睇下tesla老闆...
根本好多商家佬知道
共黨槍頭只會對內...
立咩法都唔會攪外商

Pish

sad but true～
之前送中條例影響埋外資, 所以影響好勁
而家斬件式23條 對外資影響唔大

果陣梗係影響啦，日日搞罷工又打爛d銀行
你地以為立個23條就會撤資? 咁全部外資唔使做大6生意啦，tesla入去設廠咪等汁笠?
正常調整chok 1,200點就話撤資，又想造謠

希望連登仲run 到

提早完成50年不變

接受現實
遲早連登都上唔到

我好奇既係香港班富豪同中產帶錢同技術走，中共會點做

巴打未搞清楚點解外資係香港經商
外資係當香港有別於支那
而國安23乜鳩都好法 係捆綁香港支那係一鳩樣
如果國安23條乜鳩法 無影響 外資一早上哂去支那開公司
仲有你香港份做金融中心咩?

希望辣到關閉Facebook 連登 同 google
支持維護國家為重

put佢！

返璞到鎖國政策

無人睇少支共
但支那入面 有幾多外資公司分部係個度阿?
設廠係要佢D人工平 可以破壞環境唔撚洗咁多規範姐
如果外資唔撚驚支那 洗撚黎香港開公司咩
直入支那開公司 加設廠啦

仲有 新聞間唔中都有報 支那無啦啦捉鳩外國人
你去GOOGLE 一下 外國人 中國被捕 啦
你估美國有錢佬唔驚 支那有樣講樣 學美國捉鳩華為太子女咁咩
你係有錢佬 你博唔博先

唔係太GET 到你想問乜
點解人地要走先

就算支那人都搬錢走啦，一句打貪充公曬資產咪仆街

放哂所有香港股票 遲下跌到媽媽聲

走返國內，覺得香港人太唔愛國

香港同大陸一樣 我去買A股啦

裝VPN繼續炒股

咪就係 比我都唔會博啦
近近地有台灣 日本 洗撚黎香港咩

咁你咪睇下今晚立國安法, 有冇外資走囉
你講咁多, 都係覺得中共立法係自殺行為, 會令外資走

咁咪睇下囉 我的確係覺得係支那自殺行為
我從來都唔信 香港炒左 支那會過得好好
如果香港根本無存在價值 一早斬鳩哂你班香港人啦
洗撚等咁耐先開波咩
仲有你估香港死 影唔影響到台灣
依一年台灣變成點
如果香港死 可能攬炒支那 有乜所謂
反正唔攬炒 你生活得好好咩

唔係我講咁多 我講乜野影響唔到D乜
係討論下時局姐 有乜論點拎出黎講下咁姐

兒登仔中學都未畢業點會留意股票

香港對中共係有絕對存在價值
所以先唔會比香港死, 要做白手套

我認為立23條唔=香港死
不過你覺得立23條=香港死
我強調咗好多次, 23條, 係用黎打壓人民, 唔係外資
所以23條, 香港一樣可以繼續做白手套, 係香港人做奴隸啫,
無(獨立)媒體, 無(正常)教育, 無自由,

呢個就係分別啫

無(獨立)媒體, 無(正常)教育, 無自由 支那都係咁
咁點解外資唔直入開公司 上市 加設廠
支那有上海 又前海 又深圳 又乜鳩經濟特別區 乜乜乜
點解 只有設廠係支那 開公司 上市又係第二D地方?
做白手套 都要有人同你玩 先有得做 唔係你話想做就做

香港人依加都做緊奴隸架啦

巴打係咪唔知點解外資係香港經商

上面我講左 係你無回姐
我一直都等緊你指教

拿拿拿 我利申返先 我無覺得立左香港即刻收皮
我都認同收皮係需要時間

我認為外資黎HK , 主要原因係
1. 公平司法制度 (比較情況下, 唔係指人權 )
2. 穩定營商環境, 包括治安
3. 稅制極低
4. 無外匯管制
5. 靠近中國, 方便同中國做生意
6. 低廉既技術人員
可能仲有其他原因,不過要再諗, 立23條之後, 唔知有咩影響
不過星加坡同上海, 有冇以上既條件, 我覺得仲未有
所以外資仲係會留係HK

我係另一個POST 寫既

立23條係攬炒
但若果國安法嘅套用範疇係同23條無分別嘅話，立國安法係唔會攬炒，因為已經同美國deal好咗

今次真係仆撚哂街
成褲身家買撚哂股票

立23條，連登同蘋果拉人封舖囉。然後繼續番工，或者失業搵工

p

唔係想屌 但連登仔成日叫人換美金 做乜撚

肯定啲窮撚先會咁講 俾你換左美金你又走得去邊

有少少錢既人大部分都係資產黎 點轉？

見襯你地話換換換就嬲

推

hk01 堅唔堅？！？！？！

立咗嘅話聽日實升國家隊維穩

hk01 紅媒 堅

咁要睇美國知唔知國安法了

國歌法五月27二讀
高中五月27復課
學生向來都係成場運動嘅主幹
自己諗下兩者有冇關連

香港係用來俾台灣睇
一國兩制幾好 回歸啦

而家撕開面具 兩邊反面
香港自然唔再有一國兩制

一係避開港元大波動 未知前途問題
二係投對香港不信任一票

炒23條消息